疤又選擇性失明喇

So9

巴區唔少有講wo 比多次機會你睇

皇狗夠話巴利踢得好啦 抵死

頭先好大聲 依家潛哂